武漢人向全球求助，求關注！

中國人, 終於覺醒喇咩?

推

推 (2/10)

推 (3/10)

推 (4/10)

推 (5/10)

推 (6/10)

推 (7/10)

推 (8/10)

推 (9/10)

推 (10/10)

關世界咩事
仲話好多人都清醒但可以點 躝喇

武漢上年起焚燒垃圾廠單野激嬲中共
所以中共特登整d病毒懲罰佢地

share 一齊唱衰中共

你推翻共產黨 人地先會幫你